# my_questions_reponses_provider

Le but est de se familiariser avec Future, Async, FutureBuilder, ainsi que la gestion des états en utilisant Provider et BLoC (Business Logic Component).
Ainsi, je suis amené à organiser mon projet par package : presentation, data, business_logic.